維機解任 31/10/17 2130 ASSASSINS CREED ORIGINS,0000 特備節目

開台時間: 2130-0130

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水

萬聖節特備節目會玩Remothered: Tormented Fathers, 呢隻11月1日出既STEAM恐怖遊戲, 大家入黎一齊驚啦